國安法通過、7.1前，快啲趕尾班車去睇抗爭運動展覽啦

Source：@girlfoodies

當中有四個展覽今個星期日就last day啦！
▪️「微光之城」抗爭週年藝術展

▪️ 端傳媒《眼前路》攝影展

▪️ 「明日香港體驗展覽」

▪️ 眾新聞「衝匆」新聞攝影展

如果國安法真係通過，唔知仲有無得睇關於抗爭嘅展覽喇
把握機會7.1前 refresh吓大家嘅記憶

btw 7.1 街頭見！！！！